{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6978269'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-04-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "도시락 반찬으로 너무 좋은 왕새우전 만들기 냉동 새우를 이용한 새우요리 새우전 만드는법"
    },
    "text": "エビ前は海老肉を利用して作る料理で、食感がテングルと柔らかくておいしいです。ワンセウチョンは一口切り取って支払うと、エビの豊かな味とともに告訴した衣の香ばしさも感じることができてとてもおいしいです。エビの鮮度も重要であるために新鮮なエビを選択して使用することが好ましいです。海老肉を粉末に小麦粉や塩、胡椒で染めた後、油で揚げたら迅速かつ簡単にワンセウチョンを作り出すことができます。食材を適切に組み合わせて作られるワンセウチョンは、軽い夕食やおつまみでいいだけではなく、簡単な作る過程のおかげで手がもっと重い触れなくてもよいという長所があります。ぴりっとするコチュジャンや醤油を添えて食べたらさらに豊かな味を感じることができ、簡易たことにもかかわらず、おいしい料理です。ワンセウチョンはエビのこくが感じられ、特有のサクサクした食感と一緒にたっぷりの満足感を与えています。調理時間は15分以内に迅速に仕上げることができ、冷凍えび、卵、小麦粉、味付けの塩、胡椒、食用油を材料に使用します。提示されたレシピを真似するものとワンセウチョンを作り出すことができます。エビのサイズによって調理時間が変わりますので、適切なサイズのエビを選択して使用して、油に入れる前にエビに塩とこしょうで味をしてくれます。エビを小麦粉で埋まった、玉子の服を着せてくれて、油を塗ったフライパンに入れて焼いてくれます。ジュンヤクの火災で選ぶように身につけてくれて、油を差し引いた後、器に盛ってワンセウチョンを完成します。簡単ながらもおいしいし、ふんだんなワンセウチョンを好んで見ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エビ前は何を利用して作る料理ですか？",
            "answer": "エビ前は海老肉を利用して作る料理です。"
        },
        {
            "question": "ワンセウチョンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ワンセウチョンは一口切り取って支払うと、エビの豊かな味とともに告訴した衣の香ばしさも感じることができる料理です。"
        },
        {
            "question": "ワンセウチョンの作り方はどのようになりますか？",
            "answer": "エビの鮮度を重視し、海老肉を粉末に小麦粉や塩、胡椒で染めた後、油で揚げることで迅速かつ簡単にワンセウチョンを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ワンセウチョンを食べるときに合わせる調味料はありますか？",
            "answer": "ワンセウチョンを食べるときにはぴりっとするコチュジャンや醤油を添えるとさらに豊かな味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ワンセウチョンの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ワンセウチョンの調理時間は15分以内で迅速に仕上げることができます。"
        },
        {
            "question": "ワンセウチョンの材料は何ですか？",
            "answer": "ワンセウチョンの材料には冷凍えび、卵、小麦粉、塩、胡椒、食用油が使用されます。"
        },
        {
            "question": "ワンセウチョンの作り方を教えてください。",
            "answer": "エビに塩と胡椒で味を付けた後、小麦粉でエビを包み、玉子の衣を着せてから油で焼きます。最後にジュンヤクの火災で身を固め、油を切った後、器に盛り付けて完成です。"
        },
        {
            "question": "ワンセウチョンはどんな味がしますか？",
            "answer": "ワンセウチョンはエビのこくが感じられ、特有のサクサクした食感と共に満足感を与える料理です。"
        },
        {
            "question": "ワンセウチョンはどんな場面で食べることがおすすめですか？",
            "answer": "ワンセウチョンは軽い夕食やおつまみとしてだけでなく、手軽に作れることから重い手間をかけずに楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ワンセウチョンを作る際に注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "ワンセウチョンを作る際にはエビのサイズによって調理時間が異なるため、適切なサイズのエビを選び、調味料を加える前にエビに味を付けることが重要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 538
    }
}